[Siri 深夜直播] 13/1 24:00 MHxx觀眾邀請戰

MHxx觀眾邀請戰又黎喇！

開定po 招下戰友先 將會打兩個z順

第一順已經滿咗～ 第二順重有兩個位！

想一齊屠龍既 麻煩留下名 同game 名 到時chat room 打個招呼啦～ switch 既用家可以加咗FC先架 FC放咗係下面～ 23:30/24:00就開始架喇
唔參加既朋友都歡迎黎觀戰架

到時見啦

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

想知播放日程就可以留意下FB :

SIRI的日常：

大家一齊入黎吹水啦

小推一下

Luna華麗留名

第二順完美預留

打一個順好彩、冇豬隊友都半個鐘，兩順2400搞唔掂

係可能23:30 或者 24:00先開台呀～打到兩點前應該完到吧 如果唔係狂打老山龍

台已開！

到你喇～～

仲有冇開台

去咗旅行呀～ 旅完行番黎開
暫時YouTube 出緊旅行日記